作為一個美國出世 香港長大再返去係美國定居左15年既香港人 總統都投左三屆 都係上連登時事台先知咩叫當局者迷

係咪得會上連登討論時事既香港後生仔先係咁高質

個個都對美國派閥瞭如指掌

隨手都可以拈來一堆術語

咩左膠 deep state lin wood 極左

我真是不懂

有時覺得自己真係唔適合做美國人

係香港K1讀到year3

都唔知原來呢個社會咁卧虎藏龍

個個都睇得通透過班美國政客

打英文啦， 美國人

美國無法定語言架喎

咁燒左張綠卡啦

咁你退出美國國藉啦 咁多爹

綠卡係比新移民攞

一出世就揸passport

連登仔行得太前

I love MY country

連登仔 love MY(not their) country too!

Ic 咁燒passport 退國籍

有時真係覺得如果副總統 國務卿都係連登巴打黎做

中共一定一早收左皮

唉
如果可以讓個國藉比連登班精神美國人就好

連燈仔資質唔差

達到學者級數

BLM 死嗰個黑人就民族英雄
尋日死咗個前女軍人就抵撚死
呢啲就係你哋左膠邏輯
所以左膠就係冚家剷

點解係「你地」左膠

我投左trump wo

我來自火星

連登規矩
放Passport加車牌加連登username嘅圖先有得討論

影本passport 嚟睇吓先

高登規矩 貼AE黑卡

如果彭斯識上連登 成件事唔會搞成咁

係公司點搵本passport比您

手殘up左兩次

未換real id咩

未到期

Speak English, motherfucker!

global citizen關心事界大事有乜問題

連登仔真係以為成個美國啲人都係支持trump，以為尋日單嘢好有民意支持

上邊班單單打打話你吹水既精神美國人即刻收曬皮

咁又係既你呢啲美國人點會夠我地連登仔了解美國啊

今次全部連登仔都係冷氣軍師

邊區呀 師兄
人在San Mateo now

可唔可以分享下點睇示威者衝入國會大樓？
係咪覺得佢地真係暴徒
咁警察開槍射死嗰個女示威者又啱唔啱？

ps 希望講真話，唔好驚俾連登仔話就唔講心入面嗰句

影咗啦，人呢

中國人比起中國香港人更了解香港

尋日個單根本就係兵敗如山倒既例子

連登仔認清世界 呢到絕對唔係垃圾集中地

準備好交稅交到仆街未

有冇追開美國個d 政治commentators

咁你想表達啲咩呀美國人

表達佢係食花生

連登有班 冇朋友社交既廢青咁著緊 上連登日日同人罵交

真心唔明點解咁得閒，講到美國人點點， 又冇係果到住過 扮晒了解

叫你地班人唔了解美國唔好撚咁多嗲囉戇鳩仔咁都唔明

傻閪，唔係美國人就唔可以出聲？事關香港人嘅事點解唔出得聲？定係你係一隻畜牲理解唔到？

所以講得你嘅論點未？我唔係迷侵，但你撻完背景就乜都唔講真係唔知做乜鳩呀美國人

巴打勁到

事關香港人嘅事？你會唔會睇得太自己太高啊戇鳩仔
有冇諗過唔止班政客
根本本土美國人投票嗰陣都冇諗過你哋
夜郎自大 唔怪得樓主去到美國你啲賤種畜生去唔到

樓主鐘意嬉笑怒罵定認真 隨便 但lihkg關於美國野係跟得好快好廣
有時睇好多firsthand野或者live之後即刻有post 快到
雖然哩度癲人多 但有料既人或有心人都好多
美國本土好多人都唔留意政治 一係只睇MSM
美國政治基本等如世界政治 所以全世界都會緊張
好多美國人都未領會到

PS 好多海外「華人」都係好左/「中立」或事不關己 包括所謂香港人 共碟都好多 相反當然有多唔係

歡迎全英文討論 如果需要

咦咩黎架你可唔可以話我知呢支係咩旗

你都係縮返你個畜牲老母個臭閪入面唔好出黎獻醜啦

樓主

波台狗

你榮華富貴 坐擁上等美國國籍
我有冇資格為你提鞋 尊貴嘅美國公民？

一直比危機包圍，只係激活返前人傳落黎既危機意識

台灣好多都跟國民黨走難

香港更加多係唔同地方唔同理由走難黎

睇左 #23 先啦傻閪

關你港狗閪事咩 票都無張
外判抗爭比傻侵 係你班無恥含侵力一廂情願架渣

串撚柒左佢

連登仔不斷盲撐trump 其實trump唔係討好
雖然trump既方向 對香港人有利 什至對美國有利
但係佢既做法同成個人好唔presentable
鐘意係Twitter 9up 成日吹大成件事 吸引左一班學歷比較低既人 後生仔一定唔會鐘意
佢自己寫個本art of negotiations 講到明自己negotiate 淨係會想贏曬 同埋唔expect會同人做下次deal 可能做生意可以咁 但係政治無可能咁 你一定會不斷同一班人deal 做就左一班敵人 亦都不斷炒人
疫情真係令佢收皮 佢唔鐘意聽專家講 好似炒晒班health experts

我聽返來既故事就係 民主黨係咁賣國 例如特赦非法移民吸納佢地選票 再配合media tech giants製作一個表面好大愛和平(左膠）等美國人唔關心政治 娛樂至死 就算關心政治都至係接收到一方面 前排上Reddit 一面倒反trump

有左social media 美國民主都唔係好民主 美國立憲其中一個法案就係確保美國人能夠自由收到訊息 所以係無法例去限制social Media 而giant tech 係globalisation既得益者 只會一面倒支持民主黨

皇上唔急太監急咪就係咁解
票都無張 青頭仔教扑野

畜牲就係畜牲出黎獻醜

寸鳩你viu 班2打6 有咩問題

而美國人或者仲有好多都諗唔清，到底俄國威脅大定係強国威脅大

大陸仔唔知乜係綠卡

美國有咁多大陸人 緊係唔覺得中國有問題
再加上中國不斷係美國開孔子學院

你自大去唔到美國呀你心態唔好，唔可以好似樓主咁美國出世呀

女軍人係左膠antifa 扮㗎

大紀元已經fact check 左啦

唔好再睇左膠媒體啦

美國公民有幾尊貴？ 一槍比人打死

原來係加州左膠
知你一定會話NY都係左膠州所以講定先,我住Upstate NY

提到娛樂致死，我真係好想知Neil Postman仲在生嘅話會點睇而家呢個政局

cctoy 真係弱智, 唔係扮架

弱智得過你有人唔做做畜牲

只有侵係民意支持 投拜登就唔係

依家d p 牌狗潮流興出post踩人拎存在感
冇計 太多小朋友wfh冇野做鐘意上黎聊交嘈

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

嘩原來香港人有份投呀?
票都無張咪只可以係連登9up
好心你地炒撚晒車就摺埋啦
deep state

佢係咪畜生我唔知 你一定係隻狗畜 關香港人乜撚嘢事呀屌你老母 自己代入角色呀美國人鍾意揀適合自己總統 講到你有份揀

又一隻畜牲

你地係咪同一個賤畜老母生，一個被人笑，其他就出黎支援

好波

原來係隻錄音狗 淨係識畜生

CCTOY 會員咁低質 , 講野無pt 只係識畜生

有冇第二招呀，你個賤畜呢，係咪俾我串親

賤畜兄弟

你噏乜鳩第二招呀 屌你老母原來個癲佬喺度講嘢 你慢慢

美國呢邊太舒服，覆唔切你你繼續啦

你學定普通話都得啦 仲有記得唔好生女
唔係既話隨時俾你總統召入白宮教育

CCTOY 人身攻擊真係好厲害

侵侵同愛侵力一樣 懷才不遇

侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

你之前比pence 玩過？

一睇就知假膠

體育台

蚛蟈： 有過香港身份證就係蚛蟈人，他首先是蚛蟈人

就嚟變中國三等公民 打殘體啦

大紀元都叫fact check

波台狗開po係咪有特快通道上熱門

請善用起底功能

班pr熟哂手 點推上熱門

已封鎖會員 Fernando_Pessoa

On9 post仲咁多人應

p仔 今次唔係cosplay 香港記者咩？

唔通左膠媒體先咁呀

所以主流媒體都信唔過
都係deep state 控制

有咩出奇 我識幾個美國土生土長嘅abc

讀到大學都會撈亂彭斯同拜登

一睇就知係五毛啦😂

你適合做中國人多d

其實住同了解係兩回事
前年6月前 大把香港30幾歲既人連選民都唔做
屌鳩長毛咩都拉布

又block 一件

左媒信唔過=要信大紀元？on9

加州？呢d真係當局者迷
肯定好享受企喺度痾尿既時候聽到隔離廁格有個靚女痾屎既聲

根本後生一代大部份都唔留意時事同政治

起底啦

拉

P牌波台狗

唔好幻想去紅州生活會舒服過加州

你咁既智力，番gaf圍爐算喇

有

勿起底啦 你估好多香港人咩

我加州投trump都係左膠？

真... 投票應該要考牌

過得去咁啦

上時事台打個轉先發現自己係零

你邏輯有問題

死左就割席 好仆街

其實連登都見唔少美國人
唔係咩稀罕野,由細到大都加洲既人,受果面教育一撚定係左癌

我有幾個睇法：

我想支持右翼既時候我會話：愛國者死得好慘

有人話果班係暴徒我會話： 果班係antifa唔係侵粉

想屌民主黨我會話：你地針對侵粉 打antifa唔見你手下班黑警咁落力！

見到侵話支持警察我又會話：開槍係特勤唔係警察！

見到香港有人支持警察我又會話：邵嵐你奶撚完民主黨未 屌你老母食相可唔可以唔好咁難看

你邏輯有問題 佢冇份揀唔代表唔關佢事

大紀元一定準過左膠媒體

九成九報導都係真

我由細到大係香港讀書

Master係美國讀

咩叫由細到大都加州

我投左侵 應該都係左癌

佢明顯係一隻五毛，上面我一屌佢，佢啲同事就出黎護航

跟開猿巴條線

移民去美國嘅人物有綠卡，係美國出世只有護照

點睇pin

我咪笑緊叫樓主燒綠卡囉

入左藉都冇緣卡啦

樓主應該係歷史上第一個美帝波台會員
請教請教

Ching邊個州

p牌 波台 拉

公司都爆埋

呢行有幾多個香港人呀 講左咪=自爆

貼埋user id+車牌都唔信

其實美國醫療係咪真係想像中咁差？
對比起香港有冇咩分別

起底，負皮，上一頁

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

Obama care 係咪廢㗎？
Trump Health care System係咪冇奧巴馬咁全面話晒都係Conservative

唔係窮人答你唔到

有冇屌鬼妹

係廢

通常有仔女嘅朋友會比較擔心會因為Obama care搞到要轉policy

對我黎講冇咩特別影響

中國 日本 韓國 猶太人 馬來西亞 台灣 意大利 德國 美國 智利都屌過

意大利德國美國
拍拖定係SP

Tinder

真係屌打眼帶之賤種

唔好咁 一陣又比人要我交出做愛既證據

LM學英文

講吓detail 點解出嚟同埋隔咗幾耐就扑

約出黎就係扑野 無話隔幾耐 岩傾夜媽媽約出黎就知咩事架啦 唔通面試咩

嘩，好撚威呀你。

咁你躝番美國啦傻閪！

我呢個傻閪已經係美國

你投咗侵咪又係比人改咗做投拜登

好撚中

識唔識西班牙文？

識幾句啦

咩como estas, gracias, lo siento, yo se hablar espano果類日常用語

基本grammar同常用noun verb都識睇未必識聽

數字都明 例如有時打去d hotline係講西班牙文叫你禁uno dos定tres都知佢講咩

但唔係身痕都唔會無啦啦講

某個國家都話唔了解佢就咪撚咁多嗲
去一去佢度先講

起底 5毛黎 blocked

勁痛囉

你地講到香港變香港市咁耐咪又係打緊正體中文

秒

my country is Hong Kong

咁講真我地連登巴打真係比大部分美國人了解美國 美國人好多都唔關心政治

而我地就日日都有睇連登時事台，袁爸，所羅門爸，大紀元同大量twitter用戶(大部分使用簡體中文，唔知點解佢哋成日有關於美國嘅內幕消息)去了解美國國情

雖然我地好多人呢幾月先搞清邊個州打邊個州 但講到對美國政治嘅熟悉程度 除咗某少部分美國政客 應該都冇人熟悉過我地

以其人之道還治其人之身

the UK is going to hit hk next

連登本來就有唔同人
唔同人就自然有唔同睇法

成班傻仔勁酸

美國睇醫生要錢嗎

Ching ho ball

保險

咪拉啦

推

乜原來係睇法黎？

我以為大家都係講緊真理

因為講其他野都會比人話fake news五毛

姐係上屆你估到侵蠃？

係咪美國讀書學嘅第二語言嚟

有屁快放

住加州就一定係左膠
咁你嗰區區議員係民建聯嘅話
你係咪又係藍絲啊

樓主小心啲, 連登仔先係真正deep state, 唔係點會次次都知道曬佢地諗法同意圖.

愛侵力最鐘意亂尻咁label人

無法定語言呀柒頭

連登都係個大既echo chamber 睇下膠post算
偶爾有高汁post先認真睇

點解喺體育台開po

自慚形穢唔敢高攀時事台手足

所以揀左最低賤既體育台

白宮靚女發言人：強烈譴責國會的暴力行為 射殺示威者的警察係英雄

奧巴馬政府比中國滲透﹐而家又走去支持當年嘅副總統﹐咪話你弱智囉

btw﹐你點知deep state係抄車?

到哥

B?

侵上任後保險有冇平到

無

最憎個B字。

你真心？

oh
Thx for reply

BLM 死嗰個黑人就抵撚死
尋日死咗個前女軍人就民族英雄
呢啲就係你哋右膠邏輯
所以右膠就係冚家剷

明串啦

咁平心而論 你喺美國住左咁耐都唔知咩係deep state 極左
咁你真係唔係好適合做美國人

比中國滲透呢個point 係你主觀+ 9up

起底，完

又撚含侵力

呢班人真係弱智到唔死都冇用

好靚仔？

對唔住大愛左膠
我宜家即刻唱 we are the world

有條撚

你睇The History of the Decline and Fall of the Roman Empire你就會明，美國依家同羅馬一樣：

1. 公民精神的淪喪：依家班左癌不事生產，只會躲入學院讀垃圾(例如性別研究)，然後出到黎無技能無能力工作，白攞社會福利就賴社會無當佢地上賓，無理佢地D脫離現實的幻想，無人理佢地，佢地就Burn Loot Murder，支持做假票。班有錢佬就利用班useful idiot去攞著數
2. 蠻族大量遷入：羅馬帝國既無法同化日耳曼等蠻族，當這些蠻族構成羅馬帝國官兵，進而成為皇帝時，帝國已名存實亡。同美國班黑人西裔一樣，佢地根本對美國民主制度同精神無興趣，只會想係制度入面攞著數

支那只係外敵，最大破壞來自內部

你係加州點投最尾都係變左支持左膠

講到其他國籍既人一槍打唔死咁，年中死唔少黑人咪又係美籍

你係美國人唔係香港人

你講漏左

最重要係地中海有班日日要羅馬人保護既垃圾

我地雅典人洗乜好打

趕走左馬其頓/迦太基人

我地香港雅典係資本主義國際大城市 比錢羅馬要佢地保護咪得

我地雅典人有的是錢

流血緊係交比羅馬人

講明先 我地唔係唔支持戰爭 我地係右派黎架嘛

不過保護自己緊係留比羅馬

搞到羅馬變唔返一個城邦

時事台嘅痴線程度已經令我分唔到你真心定曲線

我認為連登仔要面對大紀元真係變美國官方喉舌既現實

佢地最鍾意罵果啲廢老都會係馬會門口笑談天下事啦

禿

等咗咁耐 終於有美國佬出嚟比我打呢段嘢
美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

一齊學定殘體字囉

学紧

牛b死了

米甘

咁返嚟做大灣區人

就黎變潮文

其實係 香港後生仔真係好高質
我哋一齊努力 共勉

唔得 我準備要付出代價比時事台落井下石

吧哥。

你就好
係加洲做上等人

我其實第一次同外國人溝通
大快人心

上面班撚樣收晒皮

有英文版架

The Americans listen to the results of your choice. The future consequences of your choice will be borne by you. My family suddenly missed the CCP’s tyranny and tyranny suddenly fell on the Americans. Then I will only laugh wildly when I fall into the well, and the stone will point to Qu Di Li Xiao

睇住樓主撚狗咁撚連登仔，真係於心不忍收手啦

又秒

米癲
我能識英文